對唔住我真係唔會再同情潘生潘太

潘生潘太自己唔識教
教咗件派帽MK妹出嚟
事發後去搵垃圾民賤聯幫手
懵盛盛俾人擺上枱
好喇69612之後
都仲搵民賤聯唔搵民主黨
香港得民賤聯議員幫人？

仲有一直以嚟鋪天蓋地嘅新聞同資料
自己唔識去研究？
根本最易做同最低阻力就係單次性刑事互助協議
佢地唔出嚟要求林鄭政府做
我真係唔想再同情佢地兩公婆

可能收左錢

要點樣同情佢地
佢地似係香港發生緊咩事都唔知 俾人擺上檯又唔知
出黎回應兩句又唔做 仲搵緊民賤聯求助
到底佢地有幾關心依件事

連大律師公會提議修改「域外法權」林鄭都當聽唔到
域外法權係修改刑事條例，授予香港法院權力，可以對香港市民係外地犯法進行審訊，目前只係對兒童性罪行有呢項權力
呢個exactly就係針對港男台灣殺人事件真正長遠嘅解決方法
不過就算唔修改任何野，以前都有先例
可以拎上立會審批，再比特首簽名，進行一次性嘅移交

同樣地，中囯都可以修改佢地現行法例，對中囯囯民係外地犯法可以有審判權，點解佢地唔咁做?

仲有一點更荒謬嘅係
舊有引渡條款係涵蓋46條罪行
而家林鄭為左安撫商家，刪左9條
話干犯表列37條罪行先會引渡
咁樣叫彰顯公義?

有啲傻鳩話只要你唔犯法咪無事囉
仲叫身邊人睇清楚香港嘅修改條文
呢啲人一來自己冇睇過人云亦云，真係十足農場養嘅豬
二來而家係中共要求引渡，林鄭面對過百萬人都唔say no，何況引渡一個半個?
第三點亦都係最重要嘅一點，只要表證成立就可以移交，即係咩意思? 即係有個你未見過嘅人老屈你，你都要被引渡返去受審。香港法庭都要開審先拗證據真偽證人可唔可靠啦，何況大陸?

台灣兩年前已經幾次要求林鄭移交
但林鄭當聽唔到
欲蓋彌彰居心叵測網民皆知
無啦啦今年中美貿易戰開波先黎借港男台灣殺人事件推修例
台灣都講明
就算香港修左呢條例亦唔會移交

到底邊一個係到破壞緊香港嘅一國兩制，破壞緊香港嘅法治社會?
仲要令到香港嘅年青人睇唔到希望
對香港未來感到絕望
甚至以死相諫

林鄭仲可以訓得安樂?
今日16/6，不撤不散

Ps補充多句，啲傻鳩話百萬人上街唔代表全香港7百幾十萬市民
你試下叫贊成修例嘅人上街睇下有幾多人?
香港特首都代表唔到7百幾十萬香港市民，咁佢又做?
呢啲人學林語堂話齋，係全世界最弱智嘅生物，明明每日被剝削緊，係社會底層，仲要幫當權者兜
唔知咩叫民主社會，唔知一個人與生俱來嘅權利，冇自己主見同感覺，要睇其他人黎做人，完全冇獨立思考能力
幸好香港仲有過百萬有良知嘅香港人

好唔抵
為左隻雞犧牲左個義士

懷疑大粒墨都係收錢做野

落去陪個女啦

潘生潘太唔該你地絕育唔好再生
生埋d mk 荼毒香港